［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #223

屌原來1001嚟

召喚
Khan gif
食屎狗 AD排名
食屎狗該名由來
海燈4K

我大SKT 夏季將王者歸來

幾時開始打summer split

係都KT先

KT都無勁過

kt咁廢

Gen G後段發力

KZ咁廢就咪出去獻世啦

@kt.PawN
好想再見到pawn

同你一樣

夏之KT

同score既smite有咩分別

deft都係返edg 算啦 起碼有得去worlds

mhxx多返人未？

0人

又睇唔起宇宙戰艦
MSI 0敗呀

之前仲笑鳩Uzi msi要大滿亞
無諗過最後原來係pray達成呢個成就

pray造王者
勁過鄭汁士

Faker Inven interview

邊個贏到pray邊個就係champion

好想睇lck,lms,eu,na,lpl既包尾隊出黎打既包尾杯既最爛係邊個

NA第一同第尾冇咩分別

ahfo爛D定係na包尾果隊

今年會唔會有區賽？
姐係好似上年咁 LMS LPL LCK各揀頭幾隊出黎打

Yes
都關既 教練係韓仔

冇 得春季冠軍先有份

大SKT msi幾多連霸?

三連霸無死角

KZ 咪LCK 春季冠軍囉

我以為佢想講skt 同ssg有冇打 sor

主鬥士副刺客+jg前期瘋狂開片版本
SKT買定人未

好沉重

做咩 返緊工睇唔到

史上最強SKT MSI 2連霸
想睇韓國人點屌kz

Faker: "Currently, I'm a midlaner ranked at about 4th... Honestly, I'm not confident enough, I'm not sure that I'll do well again"

Faker要退落黎喇

黎得太快,S7 WC仲舉緊重

faker真係咩時候都係主角
之前ssg贏左wc都好似無人當佢地係冠軍咁

無星味
ssw都叫仲有人吹下
ssg真係wfc

夏季賽之前LCK俾唔俾轉會?

宜家先知ROX 又改左名
我係咪太out

乜野呀屌

牙pawn禾會十卜你退休

養好傷未

搵藉口隱退

賣緊腎

臭雞

Pawn子玩完架啦

lck果位pawn廢
台服果位都廢
代表d咩

退休幫Ucal洗碗

PawN子轉職做教練培養ucal撚morg mid啦

幾時先再有比賽睇

屌你尋日卡蜜兒carry你

☺️掛住我呀呢

唔叫

你十世都唔on 就算啦唔勉強你

小圈子

找數先講
屌你老母

塔底進化俾人bin一世

係咪rr 之前有decmica cup 睇

好似31號第一場

Flex -1 缺AD 有冇人一齊打?

有冇巴打們想打Clash
金五求Carry
打開上路/AD

clash 模式而家有得玩？
利申有一段時間無接觸到

個陣仲係常規賽 屌到咁

成隊rng都係影帝黎

25號八點就有得玩

夏季賽幾時打??

50萬專精

應該係季初4連敗果排掛

Faker冇哂自信

我睇左兩次先見到pray邊度用左水銀
Uzi極限操作咁都可以睇得咁清楚
仲要記得
佢睇野應該好慢

原來真係記得唔係-6

德盃RNG應該練走A

Uzi通常第三場就開始手抽筋
對fnc 第三場玩cait e錯方向

練多個AD幫手玩頭場啦

mlxd會唔會失業

各位師兄對於FW 新上野有咩睇法

上路有潛力
D人以為火龍好撚勁，但其實佢剩係威左一場Yasuo
Jg就應該可以返lck打

好過MMD

其實佢同MMD都差唔多鳩
MMD係對線爆到單帶
火龍係爆單帶only
但火龍夠膽pick yasuo已經證明左條友有潛力
MMD就算啦,高分低能
BTW MMD既究極進化就係咪咪讓

而家D上單冇幾個真係好勁

其實pray係邊個位用水銀,真心眼殘睇唔到

乜撚野上單

今次Letme既表現=957
LPL有望
起碼打入決賽

之後好似S5咁
雖然riot都衰，wc先大改

銀 牌仔求雙排RANK
留ID

如果係咪咪讓都幾勁，強行55波，團戰又發揮好

MMD連後備都無份
帶morning都唔帶佢
我係教練俾morning打上單都唔俾mmd

rng成日係鏡頭面前扮野
實質係背後練到成隻狗咁

用黎解左風女虛弱
但同時即刻比ornn撞起 擊殺埋

佢解馬爾哈哈R喎

你留id

Talon zed 用咩打好？

冰女

sion/irelia?

對自己技術無信心就mal/vlad
帶埋小兵去質器
涯到上6 jg黎幫就解決問題
有信心就拎隻ire出黎對屌？

Talon比較煩 重點唔係打線
而係佢支援實快過你
Ryze/galio 再唔係庫奇都得

劫既話
我覺得冰鳥係最克制劫
冰鳥600攻距 吃兵唔難 劫食兵個陣開Q 食足兩段Q技傷害加普攻 換血好易贏 劫一用左 W技 條兵線就由你話事

上6lv之後洗兵推爆佢 冰鳥後期團戰
Galio sion 呢d都唔錯
刀女都得

S2-S4係咁玩劫 之後無再玩

打刺客
一係玩坦（控場） 一係玩後期法師

上年玩J4 / 球女 輕鬆上鑽

維克特都唔差

阿卡莉出左火甲先,
輕鬆屌打

唔係架
lpl 個賽制勁on9
分2區
rng 永遠都會同最撚勁果d隊同1區 ( ig ,rw)
edg 就輕鬆同d榜尾隊一區

rng 要打決賽前就要先打幾次bo5 先打
edg 輕輕鬆鬆係4強, 仲有時間比呀廠研究其他人

Sion咁咪無得出𣄃仔

呀廠 = 胎屎
刺激競爭力

對面玩劫 你可以出頭盔+冰心+物防鞋
諗唔到點輸 （起手 350介指+150水）帶tp
回城出多蘭介 （支水可以唔升隨便你）
跟住一速鞋 頭盔 》物防鞋 〉細冰心（魔力+物防）
主E副W 諗起都爽

我睇好似唔係 馬爾哈哈係比人秒殺

姐係今晚八點有得玩
有性趣,會唔會有Ching開隊黎玩下

有無人而家打lol?

打咩

輕鬆mode

Id

無關係架喎 東西區會抽籤
只係因為主場地區影響
rng ldg定死東岸
omg ss we定死西岸

季後賽係東三打西四 贏左打西二 再贏打東一
另一邊就西三打東四 贏左打東二 再贏打西一

東西區只係 常規賽 同區會打兩輪 唔同區打一輪 但季後賽係撈亂打

Pawn

spring東岸真係好誇張
RW,IG,RNG

馬後炮咁睇 先係咁姐
邊個估到rw咁勁
又邊個估到we無啦啦咁廢 condi死老豆 上年仲世界賽四強
本身未開季咪每邊兩隊強隊
仲未計西岸有蛇隊 舊年都係世界賽門票爭奪者

諗起KT

你必需非常努力才能顯得毫不費力

怎樣也好，比起其他隊伍爬上來，更是KZ自己的不振導 致的競技力差異。

FAKER都笑鳩KZ大賽廢物

其實去唔到MSI/ALL STAR果班韓國選手仲好
韓國隊已經輸過2次, 輸完回國又比人屌, 而且個比賽錢又小

msi除左贏冠軍之外真係唔出好過出
剩返D時間又可以研究下對手又可以休息下
KZ又輸又要比人屌又無得休息
正宗既吃力不討好

對fw黎講今次幾好

起碼比兩個新人體驗下大賽既感受同壓力

世界賽出去先爆既仲衰

今年msi冠幾多獎金 lck冠幾多

KZ PraY shares his thoughts following the MSI: "I was careful not to click on any reaction pages."

岩岩諗起叉燒講LMS既未來maple,蛇蛇都去左玩傳說對決等手機驚
加上本身個環境咁撚差,LMS可能打多1~2年就會收皮
我覺得用電腦打機比賽都唔算係型棍
而家成班毒撚對住部iphone妹下妹下玩傳說對決仲話電競真係好撚柒

手機game 不了
推薦rainbow6

唔同平台有唔同既軟硬件，一樣都係比賽，電莖係睇人撚隻game同角色

.....

我未睇過手機game電競
想問係咪成班坐埋一齊分開2隊跟住拎住手機玩

有冇人用開刀妹，唔明佢重置Q嘅機制係點
除左Q死之外，仲有咩情況可以重置，見人可以係咁用Q黎打人

你隻加里歐

食兵Q死
開R可以再Q
E中都可以再Q

周杰倫而家同bebe,佢地打緊自訂5V5

有同你玩過咩

佢地好似成日都有咁玩，之前睇個個咩wind啲片，幾次都有同姐撚一齊玩

見到bebe玩ap kaisa勁到癲

唔該，係單中玩覺得好勁，但打ng唔識用俾人打到仆街

你果日彈性

BTW刀你老母妹

算啦LMS講收皮都講左咁多年
LMS今次都奇蹟第二+四強

睇好LMS永遠半死不活

想問龍女招大究竟點用
有時中左又推唔到 推到又推唔到尾
尾個位有時範圍外又可以攬返啲人返黎

唔知去到S10仲有無人睇LOL

Btw clearloveX

估下亞運個陣容先
LPL:957/letme mlxg/clearlove xiye uzi(呢D有關國家事既點都要上) meiko
kr: khan(我自己覺得kiin仲勁) 花生 faker bang wolf
lms:FW組合上換PK
大家點睇

共計五次的預選賽將會在六月舉辦，四十五個國家及地區將會各自派出由五人組成的隊伍競爭。而最終，將有八個隊伍會進入亞洲運動會的殿堂。

唔比帶sub?

3. 推選制度 : 由8支職業隊教練或代表各執一票，依序經推舉與投票過程選出七人名單之國家代表隊選手與教練（5名選手、1名替補及1名教練），若各站位別之第一順位發生同票則單就該站位之第一順位同票者重新投票。

4. 符合遴選人員初步名單 : 台灣英雄聯盟職業聯賽LMS全體台灣國籍之選手與教練，若有旅外選手或教練之推舉則為特例。

目前經亞奧會通知，各地區資格賽將舉辦於6月10日至6月20日之間，相關資訊也會陸續提供。

台仔個JG今次真係大獲 老山同KARSA真係未必返到黎

一個SUP 一個教練

推選制度 : 由8支職業隊教練或代表各執一票
分分鐘就咁閃電狼上 最多MORNING打JG

唔係話可以叫佢地返黎打咩?
我當係好似足球世界盃咁架咋

唔記得啦喎

個時間咁西 差唔多LPL開季

經調整的賽程至今仍未公佈的原因是韓國在這次出戰中遇到了困難。韓國電子競技協會想要取得亞運會國家代表資格的話，必須要加入全國裡任何一個市體育會。但是電子競技協會表示這相當困難。

反而lck好似問題大d

應該全世界都會Delay
連LCK都仲傾緊幾時開波因為呢個亞運

gchi禾廠summer打爆RNG

lms依家d jg全部都係笑話黎

RNG VS KZ MICCHECK

moojin有潛力既

你望下你邊日玩過EZ血鬼TF加里歐

無左我隻人馬係差咁D

baybay

hanabi no la

代表唔到TW KR又唔會揀佢

抹玻璃

你個名係咩

RNG又同IG一組
edg同RW

其實無乜分別嘅 假設佢地係頭2名 咁佢地好大機會先會係決賽相見

係 除非rng又on99跌落第3

CLASH被放飛機 缺一個人 有冇人一齊玩
仲有半粒鐘時間

咩位置

rng 季季都係
季初hea打
季中發力
拎到季後賽資格 開始hea 打, 放料話選手心態崩了

khan

都可以 我地補位都得 純粹想搵人一齊玩

加加

GGC ID:35642284

你咩id?

佢玩得唔係話勁差 JG成日搞佢

花生完全無幫手/做到其他野

又有個放飛機 急需多一個打clash 玩玩就好
ggc id:35642284

但幾乎出親去都係打得最好
仲有上年世界賽前練習 特登搵左IG成隊一齊幫手練
點知放風出黎IG場場打爆RNG下路 打到RNG取消左之後幾日既團練
結果世界賽又係打得最好

真係影帝隊

有無人知點解個CLASH鎖定時間係咁押後, 求救

一樣

叉燒都係咁講

我都係 發生咩事

好似外國服都係咁 RIOT問題

有bug未整好

copy錯sor

亞運 東亞得3隊名額 港隊

clash -1 個fd臨時唔得 有無人可以頂一場

抽完之後lpl變左東區輕鬆過西區

大爆炸？

rng唔洗幫下路已經差好遠 karsa focus係上半部 壓力好大

Breakdown已出

pray 下qss 乜都解唔到
uzi stopwatch 咗可能贏win fight

Pray qss同大技都鳩用啦
我睇rp都覺得佢呢波雷到仆街
5打4都平局 咪因為佢

成堆勁既無得用，教練又無得揀

你講緊尾2個波會戰?
我印象佢個陣唔係秒解馬哈r咩
最後個波佢就未cd好

個breakdown 咪講得好清楚
佢係中Janna 個q 個時用qss
用完就即刻畀人上exhaust

pray Qss nothing

邊有秒解
係馬哈放左大嗰刻即刻死左
Pray冇用qss

冇RANK打..

7連勝真係好撚難

打打下就玩完個個活動 啲箱都ok，好多skin

連續幾次頭幾場啲隊友都好撚勁打爆對面 最後一兩場反而我啲隊友就小兒麻痺咁

彈性好易拎7連勝
兩個ac都拎左
一個solo
一個彈性

啱啱睇完
原來馬哈個波係比人秒殺斷r
pray個qss真係鳩開

Bebe結婚

人生勝家

唔通

Gear?
岩岩升上去LMS果team 個中路 好似都係香港

月黑阿麻

aj都唔知肯唔肯打
其他應該就無問題
中路gear啦

無法打佢應該打既
中下都似係hka la 最有經驗都係佢啦

aj萬一係港隊打偷到一兩場搞到強國隊失利既話
eg 可能強國入左圍第一場就打泡仔仲輸埋
番到去實比d強國fans屌到仆街

真心覺得aj唔會打
係大陸好食好住爽人工
打港隊又無錢
分分鐘自資，香港政府

韓仔有可能無得參加

原來LMS搞選秀

強國政府對待電競既態度真係唔話得
其他地區都無咁誇張

RNG戰隊德杯名單確定：Zz1tai、Karsa、Xiaohu、Able以及Ming參加31日開始的珠海站德瑪西亞杯

XD

able係走a怪？

預左啦

uzi一早講明會抖
letme做緊吉祥物 RNG主場搬去北京 順便沿途日日去唔同地方見fans
karsa練多d

正式開啓#中國有R# 活動。我們會帶著豐富的應援物，途徑合肥、武漢、重慶、成都、蘭州、西安、太原、石家莊，最終抵達北京。在中國版圖上點亮一個R標

SHERO英雄聯盟國際女子邀請賽
啱啱見到，有冇人睇緊

Nocturne帶lethal tempo?

kt 冇左pawn

無左好耐 之前唔知smeb定邊個直播 話聽到有人叫pawn返宿舍執野走

問mlxd

kt真係唔同skt呢啲人情戰隊

score

屎哥起碼(今年)打到blank一碌柒咁
反而2017 spring係blank打到佢一碌柒咁

Score係KT地位猶如SKT既Faker

如果咁樣整傷手肯定俾人屌到仆街

2HP呢啲自願降人工都要留係KT JG又唔係周街有
KT邊捨得踢

你睇SKT好似回收商咁
mandu bengi 係中國撈唔掂又可以返SKT做教練

bengi假假地都三次champ+小花最佳護法

In China, Master Yi all-in strategy is getting popular in the Master/Challenger rank.
The strategy is all about grinding Yi. They put Taric on mid with smite. In the mid lane, that Taric does not take minions. Instead, he freezes his minions, so that Yi can take it with alpha. So basically, Yi gets not only his jungle but also his mid-lane CS. With boosted his gold deposit, he strikes enemy team with alpha and Taric's ult. Since Yi's level and items are so boosted, opponents can't deal with Yi's power spike.
Even Apdo is banning Yi on his rank game. He said that he couldn't find a counter-strategy for him.

各位點睇TARIC + YI MID呢個打法

等睇低端玩到自爆

同當日上路 kayle + yi 有咩分别
同一款strategy

用taliyah ＋ 小兵去質器？
極快推條兵線落塔 如果對面自己坦就打鳩佢

LMS仲未有轉會消息？

以前就可以rammus 解決問題
依家有征服者
定係最簡單拎番隻kindred+malzahar出黎算

幾時有比賽睇呀

相信你壓都係壓Lv 1- 6, 6 後你就壓唔到架喇, YI Q都係洗兵

【ahq eSports Club人事異動公告】

AHQ與M17達成互換選手協議，AHQ英雄聯盟戰隊旗下Mid選手M1ssion（陳孝銜）選手即起
與M17戰隊旗下Jungle選手Taizan（林敬家）互換陣營

冇左老山換件泰山返黎

都係山牙

叫閪打好過啦

打黎打去都係呢啲人
唔怪得個賽區會收皮啦

想問下依家個patch有咩ad勁

LMS點解上年成績咁差 因為無引入韓援 mission當年係mse做後備 candy正選 candy落到場都比toyz打到仆街 上年mission比tabe稱為lms三大中路 今季係ahq做後備
根本好多你以為係超新星既選手 其實好耐之前已經打緊 係勁個堆退晒 佢地先有機會出黎
lms既韓援確實唔算太勁 但lms本土既人才更廢 堅持全本土既戰隊 jt ahq 係今年比韓援既衝擊之下都收晒皮

rank啲人好撚廢 仲廢過ng
係咪打得ng多就會咁?

kaisa ez

M17原來請左crash

crash好似仲勁過move

Master yi+taric duo好勁
Solo q場勝率好高
幾乎場場都超分鐘食兵
捱到鬼索就接近贏

一定勁過泰山先

crash御用幫move補位

舊年世界賽 move去唔到又係crash去幫佢打

果把新嘅減傷裝刀好似好痴線，又變返坦克時代

scaling 係bouns ad喎

神j奇話羸到德杯冠軍就裸跑
唔係唔撐BLG嘛

邊到跑先

算數啦
一定過唔到edg ig

識中文已經贏晒泰山同MOVE

AJ唱無間道

我純粹睇到啲片，坦買呢把野打極都唔洗死

呢排打LoL唔知點解成日會爆PING, 999起跳個隻... 重連, 重開GAME, 重開GGC再開GAME都係爆... 試好多次先會跌返正常, 甚至都係唔穩定, 只係下降少少, 但下一局又會無事, 有無人知可以點搞? 打RANK真係好困擾...

我HKBN 100M上網

faker琴晚玩riven

出呢把再加物防鞋,普攻比人減撚晒傷,唔知打條毛

仆街喇

破壞台服生態

佢比賽都玩過啦 講到第一次玩咁

小虎真係好gay

ON9旗,ON9矛 呢兩樣出齊..

本身有減傷技/回血 果堆就會好痴線...

換教練好撚過

紅重擊減20%

Ahq應該冇諗過mountain 會走
依隊ahq lms拎前4都好炆水

係AHQ問mountain走唔走架wo
蟹老闆對D細好好 唔會為難佢地

BTW, swordart開左台同火龍係度玩taric+yi組合

mlxg

Doublelift：你唯一需要做就是將所有資源放在AD Carry身上，兵線和野怪都全交到他身上，其他人只需要在選英和玩法上圍繞他。所以為什麼我之前一直在玩燼，因為我們在玩NA的meta。NA的meta那個時候更注重中路的大輸出例如阿祈爾這類英雄，而我們也未有看到太多雷茲出現在MSI。

有韓服meta唔跟走去跟For fun 賽區 meta

唔跟韓服meta其實係好嘗試
但唔work就會俾人踩
btw有廢pob你都唔洗旨意打得出啲乜

結論 NA後勤LUL
除左外卡之外每隊d打法都調整到
係na做唔到就代表後勤班友根本無同選手練定

咁EU點算, 將資源放係食屎狗到.......
死得

上年GAM

我都覺得唔跟韓服meta會好,因為明知自己賽區個人實力唔夠人勁
仲跟人meta咪又係等輸,搵啲新嘗試反而有機會令到對面適應唔到

有無人知點解比賽通常d隊伍都會揀死藍/紅方？

想搶first pick就藍，想counter pick就紅

幾時公佈港隊陣容？

確實名單會經籌委會審核。不過聯盟設有防挖角條例，選手合約亦屬於俱樂部，我們籌委會必須要向選手所屬的俱樂部發出邀請函並獲得對方同意，才能將其選入香港隊。

而經籌委會各成員的投票後，《英雄聯盟》和《傳說對決》的教練人選分別由Toyz和紅豆
擔任。

ad俾狗玩

faker一唔開台就去上分

我pray開返台了

電競總會會長係周啟康 主席係鍾培生

咁鍾培生同toyz咪成日見到

仲未做完七連勝 有冇人一齊

韓仔出左陣容
上路 AFS Kiin
打野 KZ Peanut
打野 kt Score
中路 SKT Faker
射手 Gen.G Ruler
輔助 Gen.G CoreJJ

韓國出左名單
2018 Asian Games Korea League of Legends Team Roster

Head Coach: Choi “Edgar” Woo-beom
Top: Kim “Kiin” Gi-in
Jungle: Go “Score” Dong-bin, Han “Peanut” Wang-ho
Mid: Lee “Faker” Sang-hyeok
ADC: Park “Ruler” Jae-hyuk
Support: Jo “CoreJJ” Yong-in

韓國果然都係雙打野

基本上教練都係得Toyz同Tabe可以揀
但係Tabe今季帶成咁

Score個廢老都有份

最大問題係入圍賽都已經要打中韓台
亞洲最勁果三個國家都分左喺同一區
香港唔知有冇機入到圍

居然有kiin仔

好彩冇揀Ambition+Faker

竟然帶kiin仔
仲以為會係smeb

香港有咩人簡其實

RNG

Kiin仔

竟然係Score
敬老定無人揀

可以放係後面捉路又要有態pool闊有大賽經驗
唔係佢就可能要精神啦

每隊比面㨂一個

bang 個 S7 世界賽累左自己無得入

成日夾硬出打手

包尾嗰隊有兩個

你岩

現役最強應該係咁
Top: AmazingJ
JG: 無法避免 / Epic
Mid: 月黑?/Gear
Ad: Unified
Sup: Kaiwing

btw如果比我揀都係Bang+CoreJJ/Wolf
之後mid揀bdd好過佢

下路一定係打孖架啦 應該唔會拆散 始終夾慣

前提係lpl肯放人

TW 應該咁揀
pk/ziv
karsa/mountain
maple
betty
swordart
睇佢想要top定jg後備了

一陣德杯抽籤抽到RNG打IG就正

即場抽又幾過癮
不過好似係雙敗淘汰制 輸左第一場無事

ig 冇the shy 應該都…

PK啦
support 會唔會koala

其實唔係亞洲 係世界最勁3個

德瑪西亞杯

識諗
Corejj 唔派膠呢隊下路會係最穩

佢指揮無蛇蛇好啦

下路一定係打孖咁出
邊有時間由頭練

肯定swordart啦 實力 call 仲有同betty默契 全部都係swordart勁啲

今年LMS 1隊, SUP唔係蛇蛇 D台狗笑左好耐

8隊即時抽纖即打

應該係揀score 去做隊長帶隊啦
kiin 花生大唔透
faker ruler 毒撚
corejj 怪怪地咁
隊長位一係畀score 一係畀野心㗎啦

RW vs BLG
RNG vs Tyloo

RNG抽到好纖, 易過食生菜

又有道理
泡仔咁睇重年資
我諗緊如果花生上場既邊個負責主call

屌, 原來RNG, EDG, IG呢3隊強隊係晒同一邊到

無用架 輸左會跌落敗者組 敗者組最少BO3 起跳

呢3隊入硬4強, 4強RNG好可能對RW, 又係易過食生菜, 入決賽易過借火

IG又冇THE SHY

斷手啊嘛

sor手傷

隊TYLOO係LDL隊伍
一陣RNG 25分鐘完場無難度

最好笑係之前實牙實齒話德盃佢一定會打
早幾日又話佢要返韓國再養傷
屌 班後勤真係執柒左佢啦
統治左LPL成個賽季 俾個後勤帶出去飲酒斷手都得
唔知以為睇緊電視劇

上線仲要係RW同BLG, RNG真係勝者組決賽等都得
不過呢個比賽又幾痴線
打完4場BO1

4點幾即刻打敗者組第一組 BO3 7點幾打埋第2組 BO3
即係今日贏左就等聽日先打
輸左要留係現場等到今晚要即刻打多個BO3

比我係老細實嬲到仆街
明明未必出到都比佢講話實打到

Yes

入左敗者組真係慘慘豬

咁多名牌上路都敢用新仔 到底係唔放人定真係咁睇好佢

陳總收哂皮啦

Theshy其實可唔可以入韓仔隊?

贏咗可以唔當兵
邊個會唔想去

要ig放人

今次好似話左唔計數
要2022個次先計

可以 不過要戰隊放人先得
正如KARSA咁都可以入返台灣隊 不過都係要睇RNG比唔比

原來如此

但韓仔好睇重國家野
你睇下張list lck頭5都有放人

點都比掛
有mlxd

bang
可惜wolf身體唔好

除非有傷病
唔係傳出去係拒絕召集實比人反到痴線

返去會教左LMS班人LPL既野
所以好難講

佢上年咁搞法 揀Ruler corejj真係比較穩鎮

好難講
好大機會rng原隊+多個jg就出去
karsa摸熟晒d路

KHAN MSI打得差冇召都合理 都仲有個SMEB 點解冇佢份係出新人
到底係新人排先過SMEB定係SMEB唔打

12:30 RW VS BLG
13:30 RNG VS TyLoo
14:30 IG VS SS
15:30 EDG VS SC

khan唔夠全面 就算msi正常表現都唔大機會
唔要smeb就真係有d奇怪 尤其是係pick左score既前提下

LPL可以組隊靜到仆街既隊未
ad smlz
mid athena

Smeb除咗拎camille單殺 kiin 隻fiora
都諗唔到佢有咩play
同埋選kiin可能係afs排第二,咁又冇理由一個都唔選

same pick

睇個樣就似傾好左LCK頭幾隊1隊出1個位當表演賽
搞笑D諗就信左先知smeb
舊rox同隊會一齊troll
所以有花生就怕左個靈氣唔要smeb

mundo

solo q好勁
但估唔到真係會出到場

my main cham wo

talon doinb

剌客meta is back

神J奇話贏左就去裸跑

冇喇喇變左jg高排位嘅英

咁玩法會唔會見到 tf zed

招大buff完之後可以見人就屌完全無風險

開住大輕鬆塔殺

要等下個patch nerf左taliyah先知

我個skin

你個人去咗邊

醫院

如果唔係wolf 身體唔係特別好
我諗bang wolf 會幾好

FEISTA

無uzi既rng大家都咁有信心

patch 幾

無uzi我首選iboy

個road廢到嘔屎

話說we 個zero去左邊
我幾睇好佢

UZI去左度假唔打定咩事?

養傷

佢個賽程表係咪唔曉UPDATE

有得睇走A LU

我指LIVE SHOW緊嗰個
第一場12點都算
RW VS BLG 都打完仲係SHOW緊0W0L

竟然第一場出KARSA

TL ZIV

點搞架又多一隊TL

爆冷?!

走a唔多掂喎

2打4

2打6減一

2 vs 5 ace wtf??

痴撚線 慎+galio 2打5 咩撚野事

kaisa 冇死?

慎係出攻裝

AFK

bang之前開台話想打,如果叫嘅話一定打呀嘛,就算打得差會比人屌都一定打
話自己冇其他機會代表國家隊參賽

個ziv係咪智障

呢個走a會唔會太廢

次次都比隻羊撞起既

無治愈好撚易死

沒有比較 沒有傷害

淨係帶左karsa咋wo

邊度有得睇rosters

Rng贏左 ？

現場即時調ac咁得意

bang有s7
ruler有s6
打和喇好嘛

者係咩

邊個話唔洗當兵

聽2個評述講，話德馬西亞杯比新ac選手，要即場調

韓國本身運動員拎奧運獎牌同亞運金牌係可以免役㗎嘛

Lck竟然帶kiin
遲嚟先上岸
khan就算啦
cuvee smeb竟然無份
花生反而有份

bdd根本唔入流 小組賽神隱
kz根本係靠khan
khan其實無輸letme
每次佢剩係打到55波 kz贏嘅機會都會細好多

唔揀花生你仲可以揀邊個jg?

反而 top 太多選擇

伊瑞呢隻中路單殺易過食生菜

點解而家韓國班jg咁唔掂
以前成堆勁嘅jg insec kakao bengi dandy spirit

學埋mlxd衰野, 9打迫線上既人爆seed

因為依家jg實力受後勤影響>選手智商

其實你睇返msi就會發現karsa一開波係咁刷野
花生刷唔哂就諗住gank 但又gank唔到
就係因為咁樣大家慢慢拉開等級差距
有等級差距就可以入你野兇鳩你

957/letme
Clearlove
Xiye
Uzi
Meiko

諗唔到點輸

Uzi同後勤去飲酒 跟住整傷隻手

cuvee playoff個表現仲會有人揀

最主要係揀左三星下路
仲揀cuvee會比人屌
Smeb無份的確有d估唔到
打野lck都無咩好選擇啦
一個比一個唔掂

如果faker亞運拎唔到champ 係咪就要去當兵?

kiin認真講既有咩地方係明顯好過smeb
無睇開afs比賽

每一隊都要揀d
唔揀smeb 我諗都係因為afs 同kt要各揀一個
無理由揀精神
咁唯有犧牲smeb

xiye 好過小虎咩

暫時睇xiye 比小虎穩
小虎個角色池 xiye 都玩得掂
Xiye 仲有卡丁丁

同埋個打野次序比人睇穿左,好明顯研究過花生點打野,邊個時間點大概係咩位
咁就會知佢有機會gank邊條路,然後自己係附近,方便支援

呀廠唔出黎刷KDA

德瑪有無LINK?

如果出uzi應該出番小虎
打4保1小虎默契好d

好想知香港隊有咩人

patch 8.11

依家世界賽出左幾多隊?
利申:淨係知韓國出左

好似花生定kz有講以為會上mlxd
可能佢研究得mlxd有深轉唔返打法
mlxd會寧願唔食野怪去gank
花生以為karsa學mlxd個味咁佢就去反蹲
點知人地karsa繼續食野怪 佢就on99企左係到比人拉開level

隊ldl冠軍都好似唔錯

真係有d勁 水平唔錯

打一場就話姐 打到第四場都仲比人食住就冇得賴

BLG輸埋

比RNG兩個打贏四個

Rng話晒lpl豪門黎

用kiin好出奇咩
今年覺得佢係lck最勁既上路

最勁一定唔係佢
但呢版本可能係最岩佢
今季佢玩坦應該除左cuvee之外係最勁

8.11 AD第一件會出咩先

雅典雅睇黎都係凍過水

應該係犽宿把刀, 之後照出黃刀系列

今次唔計呀,拎到金牌都要當兵

Ruler champion Pool

花生咁撚廢都有得入

成個名單除左jg 之外都唔覺得意外

你意外係有SCORE?

我初初都咁諗
後尾發現 lck已經無咩star jungle可以揀...

SC個TOP

成個呂布咁, 好撚猛!
作為LDL戰隊, 送左LPL既Snake出局

聽朝11點!

如果唔係無得揀真係唔會揀成隊KZ任何一個
MSI打成咁

反而score係好需要勁隊友去carry佢

最慘慘豬一定係cuvee
勁左成季2場playoff GG左自己
坦基本上無人能及同鬥士都勁 (除左GP)
本時見佢玩坦都打佢唔入
比佢出埋遲D把坦刀

點解大陸仔成日吹奏snake 個上路
望住佢地隻ad真係慘
由s5好撚勁 磨到而家
中途因為個傻西教練買埋d廢韓仔ohq 扔去打sup
最後區域賽又比人扔返上去打ad

係英皇面前鍾共都係要屈服

下
佢屈服咩

鍾共做籌委會主席，ToyZ又做到港隊教練 英皇唔係背後做野我真係唔信
再加上鍾共又話係籌委會成員投票

講真 人選都係得TOYZ一個 講到靠關係先做到

有tabe既

正常黎講，如果有得俾鍾共話事，就算全香港得ToyZ一個教練，鍾共都唔會俾佢做啦

如果tabe做到就真係做馬 長期係lpl發展 最重要係現時唔係教練 唔係lms 代表唔到香港

唔係佢炒左tabe先都可能有得爭下
toyz一季多d帶到隊野第二
係tabe帶過隊野入世界賽叫做有d實蹟爭下
其他個d

我又出得比賽啦

新聞標題 :前世界冠軍帶領港隊出征亞運

亞運我睇好LPL多過LCK
花生同score 真係麻麻

tabe既話都係改一隻字 前世界亞軍

嚟排忙好奈冇跟 又話申請亞運機會好微
btw LCK夏季時間表咁奈都未出

EULCS summer finals are heading to Madrid!

計實蹟黎講得tabe有得同toyz爭
鐘共自己炒鳩佢 抵死死地氣要簡toyz架喎

LMS第二同LMS尾二都係差一隻字

亞運幾時打??

開波! 第一場就有RNG

今日有RITA

毒撚

牛扒幫Doinb pick西門

見karsa pick李星
幫佢念舊

一開波已經3:1

呢場好似結束啦

好撚歡樂

屌咁早打

karsa leesin

Karsa勁到誇張

Kaisa統治比賽

ap kaisa coming

招W

14/0/3

屌你走a出ap 18/0/3

5殺!!!

走A怪 Penta

行開左一陣番就見到走a penta

誇張過Rank

走A 19/0/3

我睇緊d咩

AD YASUO

歡樂場

牙叔AD???
WTF??

想請問下
係咪得斗魚有直播?

唔該哂
你好靚仔

YASUO漏撚晒兵

小虎

個hitbox

karsa先係adc

8/0/4

adc yasuo meta

好歡樂

Rng今個summer唔做影帝？

邊條link最清

依家咪演緊...但點知演到咁對面都俾佢地屠

姿態 KARSA玩得太好

7月先有rr

拎到都要當 今次唔計 要2022個次先計

8月8

如果假想敵係中國
韓國揀bang+wolf仲好啦
起碼冇輸過比uzi
外戰唔軟手

wolf 唔知狀態點
咁耐無打比賽 之前又好似傷咗

共享亞洲榮譽

無啦今季無人阻到Uzi

EDG

那個男人又要出來了

比IG零封

4396

Duke

睇睇下鬥魚降鳩我畫質

睇下呢個patch推遲左crit ad出關時間會點

duke

注冊做會員, 可以較"藍光8M"畫質

skt都係出bang effort
可能wolf有事出唔到
所以bang好可惜

CL7

IG無左shy正宗虛火

no Game 3?!

NINGNING

5舊水

RAY真係垃圾黎

走a怪 電

走A怪個雙胞胎兄弟係咪IBOY

呀廠慘敗

DLLM 中國D導播食屎大？

聽日仲見到blg

亞運台灣隊名單

來源：

TOP ：PK
JG ：BAYBAY
MID ：MAPLE
AD ：BETTY
SUP ：SwordArt
替補：Morning

LPL冇放人... 所以香港隊應該唔駛諗LPL選手

BAYBAY

真係好似ZONE絕對時間/網球王子入面既動態視力
以前球Z播報都係好屈,睇一次就睇到勁多野
做到職業選手巔峰都真係唔睇少得

係咪RNG唔放人

中華台中隊

0___0

GREX+FW

仲以為會好似韓國個邊咁 一隊入面揀1-2個

LMS八隊教練／代表投票投出嚟
結果都係揀GRex+FW

JG Baybay.. 替補 Morning
香港隊加油 打贏台灣就入亞運

LPL唔放.. 咁你中國隊搵咩人打
AJ又唔撚放？
海外選手唔放？ 自己友又放？

唔關LPL事
似RNG唔放Karsa

本會與初步名單之教練、選手、俱樂部討論與溝通後，部分選手因俱樂部行程安排需婉拒本屆亞運代表隊徵招，再經過多方協商與討論後，最終確認英雄聯盟項目的名單如下。

咁你RNG最好唔好放UZI打 一視同仁

贏既機會唔大 台灣隊真係選出左最佳陣容

如果真係冇RNG嘅人
我諗957 我廠 xiye iboy妹控 都夠做Lms

UZI自己都想打

RNG真係會唔放?

uzi本來夏季賽會休息一排
佢去無問題 ming就真係應該一視同仁
但唔放karsa都正常 無獎金無獎牌 純表演性質

如果BLG唔放AJ 香港隊搵邊個打上路

除非中國隊搵mlxg.咁karsa留低就需要既

香港會出咩人

之前JDG個上路kabe都係香港人,今季好似去左打LDL

最想睇神J奇打香港隊

好似話明會就亞運調整賽程
怕karsa番去傳功就真

快D公佈香港隊既人啦

Toyz又同生可可拉上關係啦
Btw HKE中下路應該confirm入香港隊啦

[img]
AJ排第一
個網點計嫁

如果RNG唔比Karsa返去但比Uzi/ming/letme走就係真有問題啦

咁又兩回事黎既
支那壓力同台灣壓力已經唔同啦
就好似姚明以前點傷都會放暑假 返大陸隊打國家比賽

仲未計karsa咁難得先叫做得到支那人接受佢
如果佢返去仲要打贏大陸隊 真係唔敢想像

支拿狗強行加karsa入中國隊宣示一個中國

如果大陸唔放人

香港上路可能係Nexus ?

下路好大機會HKA 雙人組
中路可能Gear/ 月黑
jungle empt2 / epic 唔知會唔會見到godkwai 復出

睇黎呢個patch應該會係每面都4支旗

原來腥港隊搵人齊腳都唔易。。

咁大榮耀點會想唔打

表演賽大咩榮耀

原來大陸招入隊係唔洗隊伍批准

係RIOT同騰訊要你入就入

真係似晒支那式統治

亞運 有牌拎（唔計榜）

直頭電競里程碑

1點開波!

BO3
1:00 (1)RNG VS IG
4:00 (2)BLG VS EDG
7:00 (1)敗者 VS (2)勝者

rookie rookie

屌 等幾耐

唔係好期待亞運

一來大家本身唔同隊 , 未必會好夾

二來隊員同教練又唔可以透露太多自己本身個隊既祕密 , 有咩祕密武器應該都唔會出到

三來唔同名星賽係娛樂為主 , 純粹為國家名譽 , 唔知呢班試驗既第一屆會出幾多力

KARSA

rookie派膠

真心勁,之前係FW真係好可惜

Rng勁左好多

karsa又睇住對面個mon黎打咁

又比KARSA偷到

牙duke

韓國MMD

karsa真係幾鐘意搶頭..

好撚廢

架炮車好撚嘔心

rng入左卡殺真係升左個lv
拎犽宿ad都照贏

禁撚住IG屌

係SKT都係平平穩穩等CARRY

IG=the shy朋友隊

打8倍傷

好耐冇見過打野全場最高傷..
你話葛雷夫AD都算
卡力斯玩到最高傷真係幾勁.. 但mvp比小虎

rng教練同後勤真係勁
真係做到秘密武器個效果
唔似skt,花生唔掂就blank上試下
或者edg,最後一定係呀廠上
宜mlxg可能又特訓緊，練緊嘢

其實打野冇得對線換血呃輸出都打到全場最高傷真係好撚勁

Mvp =號令之旗

早期3 buff起步,又搶左幾個頭
之後成場當Bard係提款機

唔計今年

s6 skt個年佢唔算打得差啦

玩坦佢都叫頂得唔錯

有d 上路係重撚到舉唔起

FW前教練叉燒：LPL只有完全體IG才能贏KZ

余霜呀

躺贏都要技巧

牙duke真係死好命，咁岩果年marin走，咁岩佢又入到，咁岩又係中下路全盛時期

上年huni 自己唔爭氣 (當然仲有其他人派膠）, 其實都唔係話冇機會

RNG呢場個陣係保ad 但ad根本唔洗做太多野都贏到
感覺而家lol唔平衡左好多 banpick可以贏一半

係karsa 太fed 啫

上年final最正常已經係huni喇喎
faker係勁，但有幾個關鍵失誤好至命

又黎牙叔ad

上年無huni SKT4強出左局啦

TheShy幾時先復出打救IG啊
真係唔想再見到Duke

Aatrax poppy naut

我睇緊d乜

好亂

上年最大BANG不在狀態,睇返同而家嘅分別
上年final有而家一半狀態都未必輸

點解要yasuo ad?

CLS Yasuo下路 以為自己睇緊moe打solo q

那個閃wq 絕

一下風牆對面隻ez就企左到

你咁講完 我諗起花生隻葛雷夫 3buff 2/0/0 開局 5lv 對面mlxg 李星2lv 但最後都係行街行到輸左

下半季冇JG特別勁既話 KARSA應該可以做S8第一JG

DUKE

612會戰勝歸來

duke成場係度行街
團戰又R痕

RNG食左咩藥

DUKE
LPL夏季賽相信唔會再見到佢

rookie

又karsa頭..

邊個話我地牙duke唔掂

係bo3呀何？

唔敢再出牙叔啦掛

係

RNG呃機打

求其換隻正常AD都贏左 係都玩犽宿

根本逼唔到塔

troll game

鬼才打廢隊就有用

有冇LINK

JKL

ig都比人撚狗
季後賽仲無咁差

走A跳上去俾人秒果下真係好on9

玩呢隻英 十個九個跳出去送
召見PAWN

Rng點敢放
上面睇住

出baybay俾人秒都得

老山都唔放？

港隊無aj仲有邊個可以打上路

我

Blg

出我廠未

EDG柒撚到

AJ真係要裸跑？

放得無法 應該放埋aj啦 見無法係fb問邊個香港中路勁而唔問上路 成數都幾高

真係 amazing J

pdq deer

得最後個場正常

肥閪卡蜜兒腦衝送頭害全隊送
bang4強除左輸cs 會戰但贏uzi
faker直程加里歐救世
肥閪除撚左次次等faker開大幫佢執屎仲有咩用
你唔洗講話佢吶兒大幾個個開戰
成場隱形剩係識執尾彩
次次都靠隊友追返個經濟差距再拎尾彩

美人計

咁樣都係唔好參賽算啦

AJ唔想裸跑咪出聲囉

Blue buff果波冇大技 去打人on9
隻on9 AD 又唔閃上去收頭

睇黎隊友好想aj祼跑

Aj 褲子都脫了

今場隻ez真係1打5

Blg中路廢撚到

karsa去完msi勁撚到

求link

RITA

DUKE又玩Aatrax

Blg 今日到底打幾多場

馬拉松

聽日決賽係bo5？

話說原來AJ 20歲..
點解感覺佢打左好多年好老咁

鬥魚好撚lag

點解xiaohu好似突然勁咗咁多 明明之前spring regular打到成pat屎咁
宜家狀態好似仲好過上年世界賽

AJ裸跑BUFF

無壓力打比賽

LPL選手輸LCK選手既地方 係心態

佢當年香港YCSM 年代得16 17左右

JKL拎埋成名英出黎

我覺得係信心 lck選手既信心來自韓服solo rank 訓練量
mata仲係大陸打個陣都話 見到d隊友得鑽石

選手之外仲有後勤團隊呢 你望下ig個個就知 帶隊員飲酒 真係符合國情

jkl

神j奇離裸跑又進一步

Blg 中路真係廢足全日

呢個版睇黎好食你團隊配合打成點
rng自從轉左做團隊打法
依家就算轉左人個種團隊打法都係哂到
blg由imay開始又係已經係打團隊

佢咁都叫廢

jkl邊忽勁 季初點解個個話佢好勁。我睇唔出既

冇一場係佢CARRY做到輸出
次次都靠AD打

屌你我就唔信BLG真係贏到RNG

利申:想睇AJ裸跑

本身飲酒係無問題 個陣放成個月假
係無諗到會跌斷手個下大獲

你睇哂由春季到依家咁多場blg再講
金角同road夠成日比人串廢

正正常常啦
但係blg係圍住上路黎打

感覺LPL明星隊 AJ 上路 Karsa 打野 都有機會

唔係冇機會 冇UZI既RNG真係差好遠

aj應該無諗過求其9up一句贏左裸跑會有咁大威力

有uzi嘅rng3:2ig

個個都叫佢aj 冇人記得佢叫神J奇了

唔會贏到 放心

同睇kespa cup一樣啫

傳聞ig團練好勁 話uzi都比佢打爆
但uzi話晒都係影帝黎

Btw神j奇打lpl洗唔洗好似子瑜咁拍片話自己係中國人

拎Jayce 咪一樣壓百幾cs

Game2 係一個正常既犽宿

jackylove 係咪吹大左
之前評價咁高

神丁奇第一係咩事

數據會說話

faker剩係用刀女同犽宿上分上到痴左線

1091分 排第四

入選亞運即刻認真mode

香港驕傲

Skt點可能冇左佢 carry力勁到係大師都話上就上

不過積分又唔可以代表d咩

你睇下blank

牙blank淨係練得幾隻英去上分

我覺得係心理質素問題
平時輕輕鬆鬆打rank 但一打比賽一定比教練控制住佢點玩 全世界又睇住 隨時比人屌 又要幫d師兄gank 唔係又屌你兩句
blank份人唔洗同佢傾計 都知係冇乜主見既弱勢族群 唔係上得大場面既人

blank

北韓礦工

幾時德杯決賽

16:20

有冇直播youtube?

你自己睇下依家blank同untara個分先啦
skt常規賽季尾blank個陣韓服頭10個狀態咪無咁troll
係季後賽比人3ban 自己又知自己隻olaf唔掂
untara s7個陣咪成日韓服過1000分
你睇下今季佢係大師幾耐

大專比賽 Ive 對 台仔冇人睇？

今年I大仔勁唔勁?

屌打台狗

I大都幾勁

輕鬆到

I 大電競學院

I大中路好似麻麻

Bang之前直播暗串佢剩係識玩札克

17分鐘ace

對面隻劫仲好笑

i大賽前自我介紹

電競男拔

明明i大年年都屠台狗 點解LMS仲係得一隊香港隊仲要咁廢

因為台狗最勁個班都係無讀大學
maple 蛇蛇 betty

係karsa同mmd朝早返學 夜晚練習

i大

AD OP

I大入唔到LMS咩？

唔使傳
睇番RNG自己上次世界賽出ge紀錄片

有一段係IG陪練 打到RNG自己士氣勁差
Uzi直程講:菜到已經不想打

而家ig變左theshy與4位朋友隊

rookie最勁嗰時俾埋啲kid west佢

琴日ig打6場得兩埸jkl係瞓醒
隻法洛士打blg係咁食Q
內地D人已經叫番佢 接Q辣舞

I大ad勁撚到西咁

台服鑽石真係夠實力打lms?

即刻就BANG

係喎

果下入場送頭比camille真係睇唔明

呢下冇直接捉死kaisa已經收工

睇twitch 個聊天室笑死
個風向轉到呢

不嬲LUL

I大勁撚到

勁呀
捉對面啲失誤捉得好好

香港世界第一

係公平嘅
留言講從一場遊戲 可以拉到亞運會 樓價 民主 中國台灣的朋友們是有多麼自卑呀 BibleThump
然後俾人ban 30分鐘
而班台仔洗chatroom話港仔就咩事都冇
ok

有無小遙樣睇下

證明講中左佢地

I大係咪係ione定陽光vip房打機

仲有10分鐘!

個女DJ

右面 comment 佢有留

撐AJ裸跑

blg賽前換jg同mid

aj 啱啱扮準備除衫

有冇youtube link 鬥魚LAG到睇唔到

pish

Athena

鬥魚濛撚到仆街
又唔想整AC

BLG由敗者組第一組打到決賽

有冇youtube

雖然有8M, 但我用4M已經好清

小虎好撚毒

有女唔算毒啦
佢MSI一拎完冠軍就SD信息叫條女個FD幫手買紮花送俾條女

點解唔親手買

個陣佢係巴黎WO
講緊一完比賽個刻

LM 神J奇隻蒙多一坦4

Ming仔

IVE入左決賽 都係今晚打？

反捉

有裸跑睇啵

rng真係唔同晒,好有自信

BLG第一場係咪試水溫.. Mole+Chieftain個效果咁好都換人

話晒暫時排名世界第一戰隊

個road好撚廢

神J奇

AJ

AJ想裸跑既決心好堅定

waaaa diu Aj

要裸跑了

On9 英

神j奇

aj

自己e 上去

走a 咁想睇AJ碌J咩

殘破身軀注滿熱血

aj cls

啲盾加埋MUNDO開回血根本殺唔死

隻Singed開始冇乜用

CLS打極都打唔死

我講過la

BLG覺醒為裸奔而戰

呢個able真係廢

呢個mundo好有s7曹格feel

滿血沖入去滿血出返來

呢個咩版本嚟

出Mundo但AD又冇stormrazor既

CLS

香港最強上單

輸走A

追L到兩座門牙塔

有冇邊條LINK唔LAG

ezreal 自己e 入去輸咗成場

19.1K 輸出

Aj 19.9k 全隊最高

tank btw

CLS 玩坦玩到全隊最高DMG
J奇

其實唔係小虎咩 如果巴龍個波打死AJ先

Amazing J

Douyu好順

走A自己e上去

巴龍個波
露璐招大彈起3個太靚

E上去食槍叔大技再比AJ一下A死

其實蒙多一直係佢射程入面
佢e個下純粹係為左e既傷害
其實食左露露大技 比蒙多a死左
閃現都交唔出

rng不嬲慣左讓一追三

走a半血比aj一個e屌死左

走A E上去食葛雷夫招大同蒙多E好冇
全隊得佢有死刑宣告
佢死咗aj先拉得番血線上嚟

AJ裸跑既決心

但BLG呢對中野真係好廢下 換返啦屌

RNG一定要ban蒙多 ornn

LULU大技坦中 葛雷夫R中 走A得返30%姐. 蒙多E差唔多啦

走A太年輕了

打不死的AJ

ching坐左幾耐監

AJ加油

就嚟有得睇amazing j條amazing j

做咩啫你

咁樣實唔放aj打亞運啦

唔知有冇睇錯AJ 冇冠都好似會女裝

JM9

BO3?

唔係屋企睇唔到 居然出蒙多 好耐唔見比賽有

5

金角bang化

趙雲, 字Karsa

想當年俾高登仔恥笑既aj變到咁撚勁

百屌成才

辛吉德譯做鍊金真係好柒

青鋼影

依兩場係當年YCSM傳奇比賽
香港業餘隊打敗當年既TPA TPS

好好J

Road幾次比鏡頭佢都係睇佢miss技

Uzi 唔出？

BO3? BO5?

德杯呢啲都唔係重要賽事洗咩FULL TEAM

呢d時間緊係俾隻手休息下

仆街了 仲買左幾千蚊

BLG隻打野發梗夢???

玩完
5路一齊爆

唔睇陣容就買

唔洗趙信都殺到

RNG買得過啦
BLG中野差RNG太多了

冇買錯啦
RNG

小虎有滑板鞋

隻蠍子成場唔知做緊乜

蠍子成場做過咩

學緊點打野

唔想AJ祼跑

zz1tai 勁定letme

letme 世界第2上路

一打強隊
佢得隻RekSai 叫勁

第一khan?

ornn就明顯letme勁好多
其他就再睇啦

第一khan?
KHAN 宇宙第一啦

咩都做唔到
邊個玩都係咁

Rng Ban pick太好

又出同一隻垃圾

船長中路
好睇

今場BLG ban pick好過RNG
如果BLG下路唔爆炸

刀妹counter worr

今場個陣想點

船長mid我剩係記得skt對kz果一場

就係咁先好睇

gp 壓緊刀妹wo

中路GP 第一次睇係tobias

點解咁鍾意Pick singed 兩場都輸

銅閃

班Pro都話GP打Irelia好打

btw刀你老母妹咩

刀妹

AJ?我剩係識神J奇。

gp帶書 偷錢 定不死最好

AJ被毒撚毒撚死

gp偷錢

全部爆撚晒

完 冇我睇祼跑啦

完場

打坦帶偷書

打fighter帶不死

唔會帶書，打坦偷錢，打鬥士不死

Karsa 勁太多

有女裝睇

AJ係咪俾我哋燈死

唔關事啦...差太遠 第一次真係好彩偷到場

成班用埋支那term

英文簡寫姐 英文台都係咁叫佢啦

第一場AD on9 E上去
小虎又冇打AJ 至一波反cup到

好難想像冇左UZI既RNG會變成點
able有排都接唔到班

3打一都打輸

karsa: 我要打3個

karsa場場高對面兩lv

佢食左好多次Scuttler

大陸d解說點解會比人吹奏

有人吹咩
BTW解你老母說

應該點講
btw成日係最強聯盟睇comment

旁述

好過台仔

口音好難頂 又成日講咩難受

就得鳩叫

最硬AJ都敵唔過毒撚

AJ已經決定自己嚟

鬆d呀

又吹

KARSA 咁又高輸出

三場撳住屌

出uzi 會幾快完場

打edg3:1, ig 3:2, ss 3:1
唔見得uzi有幾勁
咪又係食隊友

會3:0左
頭一場UZI唔會E上去

係UZI = 垃圾

岩呀 JKL同UZI五五波丫嘛

果時唔係出Karsa
Karsa入左西mode 打完MSI

講到好似uzi唔會失誤咁
佢失誤起上黎仲柒過走a

有冇得睇番IVE打

rng

揀錯人屌你

讓一局 假賽

AJ裸跑

好假扮高潮

龍女中？